tsla nvda aapl三大熱門股撈底區

呢3隻最炒得 撈邊隻好

巴打你撈嘅唔係底，係傻散，姐係其他連燈仔嘅屍骸呀

唔好咁講 我都輸到仆街

我又何嘗唔係

Nvda